{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24416",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 레츠"
    },
    "text": "2023年4月にリニューアルされた宿泊施設は、計30室の客室を保有しています。 近くには6号線大興駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅、2号線新村駅が位置しています。 当宿は韓国語での案内をサポートしており、Wi-Fiゾーンが設置されています。 また、各客室は1:1インターネット専用のライトラン(100メガ)を保有していますので、体験してみてください。 実際に訪れたお客様のレビューによると、宿はきれいで寝具類も良かったし、スタッフの方々も親切だという評価を受けました。 ただ、防音はよくなく、値段や場所はいい方だという意見があります。 宿ではルームアップグレードと多様なOTTサービス、遅い退室時間など多様なサービスを提供し、満足できる宿泊経験ができたというレビューもあります。 宿の外観は華やかで、内部は一般的な清潔さを維持しています。 防音はある程度保証されていますが、清掃員がトイレのドアを開けて入ってくるなど、プライベート空間侵害の経験がある場合もあります。 また、場所はいいですが代引きが難しく、寝具の衛生状態の評価は若干まちまちです。 全般的に見て悪くないですが、清潔さに対する改善が必要だという意見もあることが分かりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何月にリニューアルされましたか？",
            "answer": "2023年4月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには6号線大興駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅、2号線新村駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿は韓国語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "はい、この宿は韓国語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiゾーンはありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiゾーンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなインターネット環境がありますか？",
            "answer": "各客室は1:1インターネット専用のライトラン(100メガ)を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "実際に訪れたお客様のレビューによると、宿はきれいで寝具類も良かったし、スタッフの方々も親切だという評価を受けました。ただ、防音はよくなく、値段や場所はいい方だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿ではルームアップグレードと多様なOTTサービス、遅い退室時間など多様なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の外観はどうですか？",
            "answer": "宿の外観は華やかです。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどうですか？",
            "answer": "宿の内部は一般的な清潔さを維持しています。"
        },
        {
            "question": "防音はされていますか？",
            "answer": "防音はある程度保証されていますが、完全ではありません。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどうですか？",
            "answer": "場所はいいですが、代引きが難しく、寝具の衛生状態の評価は若干まちまちです。"
        },
        {
            "question": "宿の改善点はありますか？",
            "answer": "全般的に見て悪くないですが、清潔さに対する改善が必要だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 484
    }
}